[HBO廢撚到]GOT權力的遊戲S07E06劇透討論區

又leak

Jon又戰神上身

渣ga HBO

討論區post好似有
不好似已經del左

Del左了

好彩睇曬

今集啲打戲

NightKing果支RPG黎?識爆炸
咁勁點解唔一早掟死jon佢地

求backup

死左個隻係邊隻,佢大哥定二哥

我都睇嘩左聲因為個碌野

睇得切part1, part2睇唔切

我睇個條係full version

求

想要link!!

藍藍地色個條

jon沉落冰湖算唔算又死多次?

岩岩先見到
有冇link

巴打 有冇PART1呀 DAILYMOTION DEL曬

最尾以為Jon同Dany會仆野

Part1呢

Night king算唔算玩曬

又RPG又復活又冰

仲有隊軍隊

睇完，好撚正啊

The hound on9仔係要玩遠攻 仲要玩撚到出事

d聲好怪....有冇條link係原聲

嗰d比人delete左，等bt

唔想破壞欣賞性
都係等原聲

半年前睇過既劇透原來真係中哂
上次係大POST唔小心劇透左要講話係鳩估

無人想知劇透中定唔中呀
講劇透自己開post討論條link啦

真係煩撚到

無再劇透啦

班死人大軍係邊撚到搵咁大條鏈出黎

睇嚟SANSA真係成季做蠢女人，同AYRA係房講野時佢個樣驚到

Night King 拋標槍 就殺一條龍

個情節可唔可以安排得好D

屌仲未睇原聲版都係唔入黎住
咁多第6集劇情

個碌RPG黎

個妹咁撚痴線，比你都驚啦
雖然我幾想睇佢個刻兜巴星落ayra到

睇死下集要bran幫佢兩個手搞LF
希望唔會拍得太倉促……

有機

點解咁快有得睇嘅

Part 1條link 收左皮

救命啊好多劇透
個part1 404左

睇左頭3分鐘 D聲太怪無睇完
等有原聲再睇

Jon都幾on9
大把機會比你上龍，你係都要落去打多幾隻 white walker

原聲是咪要等到下星期一?

呢集麻麻
都係e4正啲

西班牙hbo唔小心播左

你正在嘗試下載的檔案已無法取得。
這可能因下列因素造成:
這個檔案因違反ToS服務條款或AUP可接受的使用政策而被移除。
無效的連結-你嘗試連結的檔案不存在
此檔案已被使用者刪除。

快到

紋曬身知咩事啦

有冇人覺得今集啲喪屍好人性化

同我玩石仔?

PART 2睇唔到

屌訓醒個教MISS左

lm

Jon Snow個on9仔要係條女面前威
唔肯上車

今集劇情

今季d劇情都膠膠地 又公式化
Tyrion出屎橋-->遇困難-->整死d角色-->出龍放大絕
流水帳式

龍老母未到個陣就企定定睇風景，等後面4條友慢慢打

龍老母一到左就神打上身愈衝愈前，差D以為佢想去同NK單挑

係咪咁快手
睇左10分鐘就無左

秘速死左

屌hbo

Arya 俾把刀 Sansa 代表咩？
我唔知點解我覺得下集LS應該會死

咪係，明明可以走到，個個上晒去，佢都仲打緊

一開始真係成隊自殺特工隊咁

好細聲 有冇人有大聲版本/字幕

諗埋d咁既屎橋去捉隻wight比cersei搞到死一條龍
cersei見到wight一定唔會停戰一齊打whitewalker囉
睬你都on9啦

一下吉死左

岩...西后睬佢地都傻

好想知cersei反應
呢季真係好趕
慢慢拍十季仲好啦

好sad
係咪綠色嗰條

Cersei 有冇wight都想停戰buy time 嫁啦

cersei應該會口頭應承停戰，背後打鳩你
nightking真係多謝你班on9仔送條龍黎，本來過唔到長城，依家可以過去

係邊條龍死左....睇個SIZE唔係最大果條黑龍:(

Viserion

頭22分鐘 - from reddit

成集加靚聲

屌條條都睇一段就收左皮
好似玩接龍咁

down 左先啦

有冇link

down左全集 不過唔知點up

NK計好曬

Night king 完全係set trap 咁

死左條龍cersei仲開心真係

獵狗好撚on9呀

睇完要等2個禮拜

Lord of the ring
+
The Revenant
+
King Arthur
+
Gendry marathon

終於睇完
JON真係ON撚9到無人有
屌你老味睇到嬲

Dany唔叫Jon快啲走，丁Jon打walkers，其實一樣on9

屌好撚膠

屌你老母學士發明個支弩都唔夠個標槍佬黎

NK咁撚屈機
有幾多條龍都無用喎咁
點撚樣打
一支一隻

龍老母呢集發姣發得好誇張，見到Jon仔心口堆刀疤即刻出晒水

我係龍老母返去一定拿拿聲train隻龍避武器

痴撚線
本身仲以為 ww 用巨人射9 d 龍
你老母求奇掉支野過去都殺到

睇唔到

唉 好膠

多謝巴打 但load 得好慢

option 1 好似快d

Nk真係好屈

佢個sever 比人hack 左，d hacker 逐集逐集咁放出黎

JON: 唔好意思，差幾隻怪升LV，比我打埋先

幾貼切

又冇英文字幕，要用arabic機翻

thanks bro

仲要隱藏劇情 Uncle Benjen的重逢

依條靚聲順暢

Btw我有無睇錯，兩條龍去一條返定三條龍去兩條返？

開唔到

reddit 成班屌鳩西班牙佬笑到我

Complete Failure

兩條返,死左條果時第二條見唔對路就飛走左

冇GRRM既劇情真係好膠

仲有係要扔飛緊果隻,唔扔隻坐係到果隻

有冇人有DOWN到E6

自己去piratebay down 個1.92GB

有個叫Bornobee既fb page都有
低清爛聲 睇住先 橫掂正式播都會睇架啦

Btw其實d劇情幾夾硬黎

search 左冇

睇完好撚嬲 白白無左條龍
JONSNOW係咪on9架屌你

點會冇, 你sort by last upload肯定搵到

唔介意既down我 google drive果條睇住先
唔係好清, 同埋高登負責人巴打提供既字幕唔係100%準確

宜家啲人真係冇能力完整咁係google打完game of thrones?
第一條link已經有1.92G嘅mega
定係唔識用mega?

膠到仆街

真係好垃圾

劇情開始走下坡

drogon最多經驗所以避到
其他2隻冇實戰經驗

有幾個位唔係聽得好清楚
最後Jon同dany講my queen係純粹想表達佢會bend the knee? 定係想娶佢
仲有Sansa同LF傾緊咩
淨係聽到佢提起Brienne會protect佢兩個 好似有啲陰謀咁
btw好on9 兩姊妹自己人係到內訌 搞到arya都on9埋一份

寧願佢用多年諗好d劇情先好過宜家咁

會唔會有中文字幕

d cg費用晒係龍到
明明jon仲有ghost

雖然出黎對ww好似冇咩用

點解殺左隻ww d walking dead 碎哂 但有隻仲郁到

重睇啦

重睇左都係唔明點解喎

你解釋下

我屌啊...
前果幾集D問題我都仲係度自己呃自己話冇問題既講得通既

今集真係完全智障劇本
睇完之後真係想棄追
當第7季冇發生過啦好嘛
成套野第6季完左嫁啦

raven一陣就去到dragon stone
龍老母一陣就去到jon果度
仲要night king有幾條咁大既鐵鏈拖番條龍上黎
果把野有無勁? 條龍一下就死

好似死左果隻white walker 復活果d卒先會跟住死

咁點解係得個隻wights先係其他white walker復活, 點解唔帶多幾隻?

咁convenient既plotline係得D&D先會諗到

火影忍者d 人柱力都有條鐵鏈係個身飛出黎綁住d 尾獸

劇情需要活捉一隻卒 但又要殺隻ww 先解到困

呢度真係勁on9

king 潛水落去算啦

全部野其實都可以夾硬講得通
-可以話jon佢地係湖中間守左幾日
-nk條鏈係之前野人碼頭果度拎過黎
-把野真係好撚勁一下就秒龍(破滅之劍

但最講唔通既事係
-無聊到玩拋石頭
-jon係龍母接果時仲要打班屍, 仲愈打愈遠
真係屌出聲

jorah 話d 卒係ww 變
ww 死 d 卒跟住 可能果隻唔係果隻ww 變掛

仲有uncle benjen一出場就被秒殺
工具人confirmed
完全冇講過佢既事
同rickon stark有乜撚野分別

有冇高清link

屌你老母NK破滅魔劍呀

仆你個街

我岩岩check過各地既距離

Castle Black去Dragonstone大約1990 miles,
用畢氏定理() 計Eastwatch去Dragonstone 1984 miles, 比盡你1900 miles
Raven長途飛行速度每日最多340 miles
姐係由Eastwatch飛去Dragonstone 最快要5.6日
我當你龍小明咁快100mph, Dany收到信北上又要多最少要多一日
重未計Gendry 小明咁快跑返去Eastwatch既時間
加埋佢地係度9坐7日?

source:

趕收工
爛爛地尾

冇左本書係咁...
呢集係最on9既一集

night king係奧運選手 扔茅殺龍
點解唔一早扔坐係湖中心既佢地 點都殺番一兩件掛
定高智能到估到有龍飛黎 想收伏佢 膠到

為左送條龍比night king 跟手燒爛個長城

是撚但啦大佬
在座有冇人見過龍呀
fiction 野睇下咪算囉成日屌合唔合理
噴火龍好合理？

其實我估火劍係冇熱度
一係就開火劍會持續消耗魔力
如果唔係佢地都唔會寧願凍死都唔開火劍取暖

話佢唔合理係因為佢違反左自己創立既世界觀同設定
而龍係設定上係有既

如果咩都冇所謂既話就唔駛睇呢套求其搵到fantasy都得啦

asoiaf好睇其中一個原因係佢既完整性，小說內絕大部分既野都係consistent而唔係好似而家套劇咁

其實唔覺nk飛矛殺到龍有問題

玩開奧運扔矛都算
有條伏左係地唔射，射條係空中飛緊既
劇情又ON9一丟就中
唔識講，屌

咁爛初圍困果陣一人一把武器飛埋去都得啦

呢集自殺小隊死左邊幾條友?
有D唔記得佢地係邊個
D卒樣差唔多死曬,得返D最重要既係度

睇完有d 唔開心 隻龍養到咁大咁就死左

Reddit 有鬼佬話NK都識warg 預知到未來 (比Bran強 例如: e05 逼bran離開啲ravens)

仲諗住最後會上埋龍媽

下集season end ?

所以等埋dragons 黎 佢先開波

應該同時係skinchanger+greenseer

warg專指skinchange入狼既人
而greenseer有預知未來既能力（green dreams）

嘩屌
sansa x arya d劇情垃圾到暈，估唔到arya S6低處未算低
Winterfell is the Dorne of season 7

呢集垃圾程度同上一集有得揮
估唔到呢一季成季都咁垃圾
劇情進度唔合理既地方極多
趕收尾都唔係咁喇下話

arya同sansa條線已經垃圾
ww條線就更加戇鳩

呢啲劇本竟然出得街
今季徹底失望

同感
屌真係好嬲

Little Finger下集快撚啲死

上集信arya唔會比LF呃到
唔會咁易信封信既人點睇

就係咁發展落去，下集little finger死先會大快人心

錯既唔係我地, 係個編劇

劇裡面個Arya非黑即白, 跟左Sandor Jaqen咁耐都學唔到野

可能下集Sansa肯玩個lying game真係發覺佢真心幫Jon Snow所以會去殺死LF

未試過一見到arya就咁想skip
S6果陣仲叫忍到
sansa比佢地寫爛左咁多季都算撚數喇，D&D竟然可以寫到arya stark咁垃圾，屌真係難以置信

Parris應該會嬲緊佢老豆點解唔寫快D, 搞到Arya個劇本咁垃圾

想鋪路去殺lf 都唔洗出sansa x arya 嗌交內鬨呀嘛...
搞到兩個蠢女人爭仔咁款

arya 讀屎片黎
盲個陣唔係學識左唔淨靠眼睇一件事咩？

個角色經歷左咁多野突然變低能真係接受唔到，而家s7見到佢都唔想睇，仲柒過關家姐。難得家破人亡見番個家姐仲要諗住殺過家姐

諗返以前既arya，再睇宜家 好心酸
一個本身咁well developed既角色可以急轉直下變到咁
就算冇左書back up，究竟係幾冇內涵先寫得出呢D劇本 ..
今時今日仲要係hbo highest viewed show D&D攞哂彩 拍埋其他hbo劇度醜唔醜呀真係 ..人地好睇過佢咁多

佢地嫌 Winferfall太悶要寫D drama落去
咁點解唔用多幾集慢慢講下LF 既downfall呢

真係好撚嬲
arya on9
jon更加on9
最撚on9係nk支矛
痴撚線導彈咩
仆街呢集真係on9到

屌睇完真係好撚嬲
啲龍開晒外掛咁養左咁撚耐
一集就唔閃中弩傷
一陣就一支矛世界冠軍投標中心爆肺泄火死
想比隻龍佢轉做冰龍都唔撚洗咁on9咁比呀嘛
dany又係on9 成班人咁樣比人困仲要出晒3條龍去救
救你又唔快撚啲走仲係到hea hea下
john又唔知做乜撚野臨走先黎打怪升lv
由一開頭出7條友去捉隻野番黎都係on99
無撚腦編劇

搞埋呢D無謂野營造埋不必要既tension，完全唔想睇
就算下集LF收皮都pay off唔到囉，因為成個過程實在太on9

成季趕收工完全無鋪排轉接
為送龍而送龍既劇情
幾集消撚晒dany啲勢力

咪係
仲好意思提自己識睇穿人地講大話
活學活用啦屌 柒到唔敢睇

night king 用箭都冇咁on9 標槍wtf
明明有dragon 噴火做掩護 洗撚沖出去打咩

咁hound玩遠攻柒左 又會有兵仔衝埋去？
Set trap應該係死等爛等 等到龍黎先郁手
預知未來講唔通喎ching
點睇都似D&D係肥佬俾既hints到估到有條龍俾nk殺 但又唔知點殺 就是是但但作奧運選手情節

搵人番去寫鴿 寫完又會咁快飛到去
dany又會轉個頭就飛到番去
然後greyworm個邊又提都唔撚提 過左咁撚耐無糧乜都死啦
屌佢又唔提班友食乜
arya同sansa個到 bran係咪透撚明左
兩個嘈到咁係咪都唔撚理 由LF撚鳩兩姐妹都唔理
爛撚到爆

一開始捉到隻Wight點解唔跟住Gendry走仲要向前行咁戇鳩

睇完返黎
on9 jon snow

係d劇情突然on9到頂唔撚緊
痴撫線班友好似全部突然弱智咁做埋d唔係正常人做既野
想條龍變冰龍又唔係咁樣導彈射埋去就收左皮掛
屌真係

兩季前既野D&D唔記得架啦
睇下emo bran會唔會比LF 既browser history佢兩姐妹睇啦

佢話佢地有甲無佢行得咁快
真係笑撚死
咁你地全部棄甲抬起隻野走咪得囉咁撚大力

嘩，咁多人睇咗留出，唔入嚟住

係囉
一路以黎最鐘意arya，屌佢老味依家寫到成舊屎咁 還返d感情比我

根本一開頭成個plan都白痴
on9編劇唔知點整死條龍比nk鳩作個plan黎送龍

成個題目都叫劇透討論

問題係，反方向行去dead army度喎

佢地真係冇能力handle LF呢類角色 有自知之明唔敢寫

套劇去到Season 4/5就完左啦, 而家做緊fanfic 咋

Join Snow

我都完全諗唔明做乜鳩

笑撚左 特登走入黎話唔入黎住做乜鳩

第五第六集好撚垃圾呀
編劇係咪睇得多TVB呀

之前hardhome好睇過今集好撚多
仲以為今集有hardhome級

Lf 真係把權弄位，house of card 角色黎
D&D 識既係上reddit 睇下fans 鍾意咩
諗下爛gag 幾時放入去... 串下jon 矮呀,串下gendry架船呀

頭四季有得參考下個陣，d 對白用字係有味道，講真都多深字
個陣我唔睇字幕有d 古字未必聽到明白
依加對白簡單到呢...我無諗到自己都可以唔靠字幕睇成集

屌我都覺
S5e8真係正好多
氣氛都緊張好多
今集感覺好兒戲咁
其實編劇係咪換撚左人

又刷存在感

只係冇左GRRM既原著做參考姐

reddit 好似好多好評喎

唔撚係掛 啲人食慣屎架

劇情以外唯一一個想讚既位係
我覺得Dany今季靚左

你話拖住對面,都唔洗一個人走,全部留低曬係度頂住掛
真係理解不能

所以下集堅正

含曬春果個樣幾好j
不過都補唔到爛成咁既劇情
得返2集
睇怕下集應該係lf死,cersei見到件屍同意停戰
最尾果集就係night king broke wall 然後就完

最尾發姣以為扑野

第5 6季都接受到
但今季真係做衰哂成套劇
之前咁多季既劇鋪左咁多路你而家俾啲咁既屎我
照冰與火既劇情黎睇
最尾兩季應該先係最好睇
人類點樣聯盟對抗ww
角色既成長 內部權鬥演變成外部抗擊敵人
Js點樣成長成預言中既王子
點樣統一七國其實係好浩蕩

我屌你老未你寫埋啲垃圾情節俾我？d&d你老母俾狗屌呀
你唔識寫搵第個人寫喇 屌真係好撚嬲 未試過睇一套劇嬲到咁

咁睇黎似係打完ww先再打內戰

睇左6季
突然間班友智商-100
真係有d眼濕濕

Cersei個邊跟本拖住劇情搵位比佢做

今集d劇情真係亂鳩咁黎
冇啦啦又會發展到咁曖昧既 真係格硬整條愛情線出黎 同tbb d 膠劇有得揮
arya 同 sansa 條線又係on99 寫撚到arya 冇啦啦變左個白痴
睇撚到好撚嬲

GRRM: 唔係咁爛我點賣書

因為好lag同埋好睇低清，
想問下係47分左右唔小心跌親左比ww圍死果個係乜水

點解hound用石掉中wight個頭冇反應
掉去佢前面就成班衝左埋黎？

龍媽jon感情線又係快到

Winterfell直頭唔想提，我屌你老母

btw今集最緊張個位係以為tormund會死，好彩冇事

d龍龍女由細養到大
咁就死左隻

救撚命呀
唔係慢動作齊人就叫緊張架
屌你老母成隊人搏老命你左望右望做乜鳩

nightking又係
又隻坐定定係度既又唔打
係要打隻飛緊既
雖然我知你好撚準啦好未
但係咁撚準第二次又唔中架bo

雖然我早兩季已經知你冇書就垃撚圾
但係做咩要放棄治療呢

細心留意下Dany件冬天褸, 覺得個pattern同班white walker既皮膚pattern好似
會唔會係咩提示?

另外, 我覺得今集(乃至今季) 既劇情雖然有些少走樣, 但整體係可接受既
近兩季先正式咁多條線拉埋, 再加上冇書跟, 能夠拍到簡單既 "好睇"已經好好了
至少今集掃army of dead+3龍登場照舊睇到我血脈沸騰先啦

跑龍套

阿媽改左個衰名......唔洗估都知最快死係佢
Drogon應該會陪到龍媽最後

你當係D wights知道個湖結左冰佢地唔會跌落去所以開始衝過去

其實套野咁收得，點解唔開多1,2個season拍好少少呢
近2季以來，dorne線，ironborn線，highgarden線，
全部因為要埋尾所以比編劇用膠情節格硬死晒D角色
你純粹想收左條線，我寧願你話班角色全體心臟病發啦
好地地一套神劇衰收尾

Winterfell情節又變成狗都不屌，救命呀

尾已爛 完全係趕收工 仲要係on9劇情 浪廢曬前六季啲鋪排

睇完好失望

啲演員加錢都唔制想走 無計

你睇左今季leak? exactly

唔明點解NK要救一隻卒仔
有千軍萬馬冇咁件咪繼續行 準備打個wall 囉
雖然話而家多咗條龍 但係一開始冇預過會有龍嘅話 全部人去撚曬圍 suicide squad 又係on9
媽呀呢集劇情好鳩 係啲CG同場面好睇

有時我都覺
但轉身返Winterfell & Cersei is still on her list證明到佢真係Arya

其實唔覺NK 想救卒仔喎
一係佢set trap 等
一係諗住圍jon 班人圍到佢地凍死 湖結冰 whatever

因為而家係垃圾第7季
前5季都仲可能會plot twist

無睇
睇到呢集尾咁
唔係弱智都估到尾兩集走向
係班編劇突然智障睇得太多tvb先搞到呢集咁既劇情出黎
唔係鐘意套劇都廢撚事屌

除左編劇 我覺得導演都係問題
拍到完全無hardhome 咁刺激緊張

好明顯想救卒
有批係專門割繩同扯走人質
唔係好似喪屍咁剩打活人

題外話 No one 配呢個演員真係J 死人
之前龍母有個奸父又係 型到呢

拍到Jon仔好柒，明明應該好型咁殿後正面啤住NK
但就拍到佢成個on9仔咁，不斷衝前企定定又跑返後面唔知做乜春咁

因為hound係on9仔

可能NK係有智慧 隨時聰明過jon 驚者卒仔會影響其他人類聯手打佢地

第一至第四集啲劇情都算接受到
第五第六真係亂9咁黎
先唔講個節奏同啲人移動快到唔合理
睇左咁多季GoT之後 捉ww依個concept真係冇可能接受
更過份係竟然由一路建立嘅角色Tyrion提出
都照睇
屌你Winterfell條線又係亂黎
Sansa不嬲on9都算
Arya係braavos練完好似冇練過咁
Lf等運到 同之前智商差太遠
完全到依條線失去興趣
仲有 龍老母同jon條感情線又係格硬黎 乜7都冇經歷過就含哂春咁 為做而做
最新一集打ww 睇到嗌左聲做乜9
格硬整隊All star suicide squad谷人氣都算
Night King標槍屠龍太兒戲
Jon有龍唔上要威俾dany睇真係R爆頭
仲有uncle bejen 生存左七季
就係俾jon依下扮蟹 咁就死左
D&D究竟諗乜春

唔屌住
其實變左冰龍除左可以飛過the wall之外
仲可以點？
用冰噴人變曬ww?

其實唔知噴寒氣定仲係火
噴冧個長城等d dead army 過囉

呢個shot 係幾靚既

今集Dany好好丁

有一刻以為兩個龍族會相認

另外NK果到 諗緊會唔會NK想特別改造班自殺隊去做佢手下，即係騎馬果班 所以先慢慢等 點知條龍飛到黎

其實拍得可以 睇落都緊張驚最大條龍都死埋

但可以再緊張啲 同埋Jon做乜鳩係咁清兵 條龍清咪唔洗拖咁耐........

我見到jonsnow 就知佢有機會打敗我 大好機會仲唔殺佢咩

咁唔make sense 時間上飛住咁黎都可以叫好睇
頭幾季啲鋪排柒撚晒我真係寧願佢等多半年一年一次過整季15集仲好

仲有 一睇到Sansa就好撚想飛

由第一季到而家都係 悶到仆街

LF同arya變左煩膠
成個情節又弱智又煩
唔想睇

導演邏輯： NK有冰龍 中土班友咪逼住合作囉

皇后有好多巨弓射死條冰龍架嘛

最後黎個維斯特洛烤肉大團圓結局

佢係等個湖結番冰同等佢地餓+凍死姐
btw,真係想問點解唔開住把火劍取暖
係咪無魔mp

媽呀 好撚柒呀

做撚左6季 睇你慢慢鋪排 真係好似睇緊歷史書咁 亦都係呢樣嘢吸引到我

而家根本就係日本動漫既熱血打鬥 韓劇既感情線
係娛樂性係100分 但完全唔係我想要既GOT

開始唔係好明 Bran 有咩用？會唔撚會最後吹到識控制 冰龍 。

佢個力量擺明係廢過nk
所以一定唔會控制番冰龍
可能入到未死既火龍掛

但真係唔明佢點解唔同arya sansa解釋番啲野 友佢地繼續誤會
明明兩個關係好對打ww都叫有幫助
出場都無淨係得一幕講去到eastwatch

鋪咁耐之後就係為左出番黎救js

真係笑左

arya潛入LF間房,跟住-6咁搵到張紙仔,出返黎LF係個陰暗位偷望緊arya
屌你老母仲以為自己睇緊tvb

應該唔會死 本身已經死左

媽啊 終極爛尾

唔好講話咩劇情唔合理低智, 根本瞬移已經係好ON9, JON架船係快艇都冇咁快啦, 3條龍又快過飛機趕住去送死, 講到咁撚近又唔見night king第二日行到WALL

可能性1:bran 覺得自己唔再係 stark 家族既人，on9野，唔想理。
2:會唔會 Arya 係假膠

完全唔撚明，Arya trained左咁耐，理應挑通眼眉，突然變到咁膠，又無交代到變膠過程，真係令人難以置信。

benjen舖幾個season
一出返場死埋

Benjen應該冇事 我估

咁樣十幾廿隻ww堆落去都唔死既話我真係比個服字DD

其實Benjen係不死人定點？以為佢好勁 點知...

Btw 原來另外兩條龍都咁大隻

去到今集先知

好似不死人黎

點解s5e8 拍得咁好
呢集拍得咁差

唉

Status‎: ‎Alive‎ (undead)‎

條龍係咪超音速移動
飛去the wall就咁撚快，走既時候變返坐船

屌你老味真係
枉第4集咁撚好睇呢集真係on9到喊出黎
龍果到大家都屌完都費撚事再屌
屌你老母突然之間jon snow同龍老母感情日益千里
jon snow仲識嗌乜撚野dany真係on9到一個點 屌你老味上兩集仲好撚正經咁樣突然間呢集兩條友過撚哂電
睇怕最後一集一定係佢兩個扑野埋尾
跟住arya果到又唔知做乜鳩 我都講唔撚出d乜野
因為真係睇撚完呢part都唔知做乜鳩 如果突然下集兩姊妹和好如初殺撚埋LF, 個編劇真係死撚左佢算，得番一集呢part都唔撚知點收尾
我寧願bran講出黎一野殺鳩左LF佢好過家陣唔夠時間鋪落去，突然一集就殺鳩左LF
睇完呢集真係好撚柒嬲呀屌

我屌佢老母今集真係睇到R撚晒頭

我覺得jon同dany一齊冇乜唔合理，但係中間完全冇做過鋪排既，無啦啦兩個姣望下對方就中部左 之後arya就真係痴撚線，成隻癲雞咁追住sansa黎屌。明知stark已經得番兩三個人，仲係到內鬥玩小學雞

Dany係雞係公廁

佢兩個一齊講真都預左
但係真係冇鋪排
今季得七集先搞d咁既野真係屌那星
冇書跟真係搞到成季劇情發展好撚on9

Jon snow咁都唔死
主角光環太勁

reddit果邊竟然一致好評
美劇向來高質素 觀眾taste竟然咁差
如果TVB有英文字幕佢地一定好鍾意

難以置信竟然好評 呢到係一面倒咁屌

屌那星
最撚慘係uncle benjen
jon snow搵佢搵撚左7季今集一出黎就收皮
比番個光環佢好嘛

垃圾到冇人有都好評
啲人睇戲應該唔用心甚至唔用腦
正常鍾意呢套劇一定會覺得今集好有問題

可能係我地要求太高

我到宜家都接受唔到呢集咁tvb呀屌佢

係asoiaf比人一致地屌，不過佢地有d post都話理解點解會搞成咁既。其實dnd都有d慘既 佢地本身諗住 adapt過 story點知 grrm 好似想過多十年先出下一本書咁，條story又逼住要寫，又handle唔到咪搞到咁

拖長嚟做咪算
好多線大把野講比佢一野殺哂啲人

鬼佬表示有 噴火龍j is ok

Mega噴火龍
依家冰火有哂

其實又唔算完全無鋪排
得山洞入面佢地想咀落去果幕

呢集人就多左但整體差過hardhome, 係勝在有3龍加乘
timeline方面比起頭5季確係好亂, 但今季頭幾集已經單聲哂俾觀眾知: 全部event都會進行得好快...有啲甚至係同時進行; HBO見冇書跟所以拖唔到好長黎拍亦都可以理解...

今集見到導演都特登拍到又日落又暴風雪又夜晚又訓醒黎表達喺the wall後面既timeline, 但eastwatch同dragonstone講緊係大半個Westeros既距離, 隻raven同3龍肯定飛得快過獵鷹; 不過既然上集davos+gendry都可以用半集橫跨大半個Westeros, 今集有咩唔可以

如果我拍既話就會將呢集斬做兩集50分鐘:
(1) 做到送走Gendry+Jon小隊困喺湖中間; 中間鋪多啲Winterfell情節例如Bran 9up下; 又加插下Kings landing進展例如Euron笑9 Jaime之類
(2) 一開波就Gendry躝到番eastwatch+send raven跟住又講下Winterfell, 講下sam騎到邊個位等等; 中段大戰army of dead 同3龍登場; 尾段Viserion復活
咁上下~

From freefolk

第4集打仗立威帶一條，去救人帶三條，分明比一條去死又走得甩，地面隻唔殺殺飛緊，又一野中，後尾又唔中

大把情節啦, 首先Dany出發Westeros前都提過needs a king beside me not a lover; 今季二人相遇開頭Jon唔肯bend knee/Dany睇輕WW禍害, 到Jon逐漸由missandei口中+dany騎龍掃場事件了解到dany真係有心有力做一個queen, 又肯讓步, 又肯信Jon呢個stranger去救佢(呼應番e5 Jon既stranger對白); 再到dany得悉歷史真相+Jon呢兩集捨己為人既領袖精神, 從而明白到Jon唔係講玩, WW的確好撚巴閉

咁睇, Dany愛上Drogo/Daario/Jon分別代表左3個自己唔同既時期; 愛上Jon係因為佢見識到Jon擁有同樣身為King/Queen既特質,呢樣係long term既, 同自己目標一致

(快啲boatsex)

其實有冇解釋過uncle benjen 點解會係half dead?

森林之子救左佢

最後嗰集lf會死
sansa sentence lf to die
由arya殺

睇左, 再開番條半年前嘅 spoiler link, 中哂

唔好啦
今集嗌dany已經有D打冷震 ..

唔係話dany x jon唔得，但好多位好突兀
感情線進展得太快真係好難接受

cersei心諗: 班廢物蠢到咁，未打我已經準備自爆 龍都話咁快冇左條

千奇唔好大家打完ww BBQ 就得

如果cersei 開頭扮合作 再打打下ww 果時調轉槍頭打龍媽 咁就好睇了

今集真心睇到嬲 要鬧既位都鬧撚哂
但諗返呢個位真係又想屌出聲
龍到之後Jon仲唔走，留低show off打卒仔究竟個腦係咪裝屎架
覺得自己果刻係可以有咩作為，平時講到幾大局為重，無啦啦又做on9行為
劇本營造呢D懶係緊張位(但事實完全唔緊張同好弱智)
搞到班角色成日out of character

reddit好評係咪講緊r/gameofthrones先?
果邊好多fanboy 平時要追post都追r/asoiaf，起碼D人應屌就會屌
但好明顯見到S5打後D&D連一般編劇質素都冇
當你見到reddit班友求其鳩up幾句個劇情都可以好過佢地，你就feel到佢地有幾廢

好少見你咁燥

星期一r/asoiaf肯定有meltdown thread

Jon snow第時知道自己亂左倫唔知會點呢

都唔算搵左7季既
中間有季有出黎但唔記得左邊集

咁似共產黨打日本仔

所以呢個計劃根本就好唔合理
Cersei咁仆街點解要信佢

比個機會佢打完ww有勝算嬴dany
勢力平均啲嘛

imp個腦比個屎忽坐住左

日本仔=nk ww
國民黨 = dany
共產黨 = cersei

基本上cersei 一定會背刺,不過會比見識過白鬼可怕既詹姆阻止,之後實現預言
以上9估,無睇過劇透

屌我一開始以為係嗌darling

估下龍女會唔會露點

今集靚左因為佢著冬天衫 cum住啲肥肉無咁肥

今集真係靚左好多

愈諗愈嬲
Hound重要關頭仲未刻服到啲火都算

掉石仔果下真係有啲尻
心諗做乜撚
之後引到俾人圍 都係多得你

點解唔幫thoros 祈個禱先
可能得呢

龍媽1-6季：我要rule seven kingdoms
第7季見到jon之後：好啦我打nk

有無人覺得jon snow完全係左膠性格?

Dany解放奴隸灣個時都好大愛左膠

無左龍媽睇下cersei會點樣俾nk強姦
到時nk shame shame shame

其實係真係瘦返就真既
上龍石島果集已經睇到隻手臂瘦返好多

佢無瘦返
係件衫扎實左佢啲肉
但我都係好愛佢

佢今集着冬天件衫真係無得頂

點解佢個樣可以生得咁完美
性格又咁完美
癡線

肥到
Drogon上兩季真係慘

Emilia clarke係我人生在世唯一覺得360度無死角嘅人
佢係着乜，咩表情咩角度都好撚靚

睇完今集個個都燥

宜家個EP6 post入面都幾多comment屌緊
同埋出面都有幾多post嘈緊

掉石仔真係on9。
Btw,班卒仔其實係未有智慧？

其中一個原因
但另外我覺得佢今季好似冇以前咁巴渣 (雖然S7開頭都係有D煩膠)
開始發姣有D少女feel同埋份人驚青左，少左信心有少少似返最開頭S1果陣
加埋今集成日想喊想喊咁 D表情幾正

before

after

原來Bran個演員已經有米8咁高

呢幾季又攤又坐完全唔覺

c9

但太矮....無乜女人味

佢企imp隔離都係高半個頭左右

記錯原來係高一個頭

Thoros係因為重傷死定凍死其實

我覺得JON SNOW掛住打唔上龍住係編劇想表現佢想殿後比其他人上先

但係最尾個個都上晒係度等佢

why not both

仲以為佢衝埋去單挑night king
lets end it here

都唔知做乜尻...

我都以為係

真係好ON9呀屌 釋懷唔到
點解變成咁

Jorah大叫埋Jon名
佢都愈上愈前冇理到

如果拍到佢身邊太多卒打得好凶險走唔到都好D
但而家似係拍到佢衝去玩無雙唔願走

你當今季lmp流架？

跟住俾兩隻拉落湖
都可以上番黎
把劍仲要咁岩係格離
屌

宜家個情況係
屌 點算 個劇情寫唔到wo 等我派uncle benjen出黎先

望住班人上哂去趕住鬆人，係等佢一個
但佢反方向瘋狂打卒仔越叫越走
果刻個心情 ..

依個真
你老母jon snow 等d wight 走晒先出現 之後遇到benjen送番去eastwatch 唔得既
格硬寫死benjen

諗起有個位又係on9
行出牆之後jon話俾番把劍jorah
荒山野嶺 邊到搵多把劍黎呀
係就上集出去之前問啦

同埋如果每個人都有把火劍就好
睇佢兩條友用得幾過癮

最好笑係Dany未到果陣，條仆街仔跑得最快，走到最上
有女果陣就懶係型殿後

著火果下真係好撚型

睇完今集好憎jon
害撚死左條龍

brienne要出發去kings landing
睇黎tormund同佢都係唔會一齊

屌係wor 一開始明明佢跑得超快

今集以為tormund會死

屌那星
Jon Snow正仆街仔 家陣又跪低埋

呢樣真。
捉ww 呢個idea 本身已經係on9
執行上更加off 。
還劍比 Friendzone 呢個位，好貫徹Jon既作風，都係咁on9,做野唔經大腦。Jon 係一個好騎士，但絕對唔適合做leader

佢有一野俾人斬中左塊面
嚇撚到我仆街，最唔想佢死，我好想佢同brienne一齊架！
點解brienne唔要tormund姐，tormund都幾好丫

得今集先可以7C2 配對兩個人講cheesy dialogue
所以行到咁上下先講

以為佢比人扯落去

劇組專登揾gendry番黎仲以為打wights會robert上身
點知係做跑手

點知比鉛球選手救番

其實嗰下可以係拍到jon求其救一條友，捨己為人咁，而家拍到自殺式襲擊咁

快D完撚埋佢算啦 都冇哂期望

如果拍到為左救人
所以隔開左
最後叫佢地走先
咁樣合理好多

當睇大製作場面...

件事越黎越on9

某啲柒位
其實拍得合理啲就得
例如今集Jon Snow 殿後
如果拍得緊張啲係Jon 為左俾其他人上龍而唔係自己向前打卒仔就柒少樣

條龍死左

即係之後會有屍龍啦

會唔會好似wow既骨龍咁型

究竟sansa會咩情況下讀佢trailer段台詞

殺完LF同arya bran大和解講

今集好似睇奧運咁 跑手傳聖火又標槍

仲有uncle benjen既鉛球

但個情境會係點

鐵鍊球

鉛球係the hound
砸9死個wight

好撚驚LF會死得好TVB

呢個樣勁似外國啲痴肥肥婆

仲有段大距離

呢集睇落瘦到呢
同呢張相比兩個人咁款

你唔知咩成套GOT CG最貴係條龍
第二就係執番瘦佢

利伸:9up

有forrest gump feel

死龍,死uncle

標槍呢個位真係 係正前面果條龍唔標 要標條係天飛緊既

送完Jon上馬 個距離仲咁遠都可以話無時間

唔明uncle benjen 點解要死

標佢地坐果條點走
所以導演叫佢標上面

其實標下面近呢條
另一條飛出黎檔
成件事會正路好多
雖然TBB左啲

其實佢地係咪可以一齊騎馬走

臨尾咪番生左佢
應該會勁十倍無dany用得咁廢

佢地捉完隻野都唔走啦
唔係咁樣點送條龍比nk呀

DD唔識寫快快手完左條線佢就算

騎馬走一陣又講無咁快

坐兩個人 短途都叫捱得住ge (今季鏡頭後就隨意門, 可以有幾遠丫)
一係跑撚死隻馬佢囉
唔係為左果一隻半隻呀?

救bran果次 三個人騎都走到啦

訓低左姐
話唔定一陣講佢不死身比人打極都唔死呢

結論: Uncle Benjen想自殺

噴龍火呢幕諗起佢地

sansa解釋話老豆死時自己乜都做唔到明明好合理
arya猜忌有無深到咁
又句句有骨故弄玄虛

就算係jon發現佢變到咁又收埋d面皮都好不安la
何況係sansa

同埋dany冧jon駛唔駛咁畫出腸
淨係角色提已經明講咗兩次

arya好撚煩,做左無面者就以為自己高人一等
Sansa睇住佢老豆死唔去救就係Sansa仆街
Arya睇住佢老豆死唔去救,就情有可原,龍門任鳩佢搬
講到Sansa呢幾年過得好開心咁,日日同殺父殺兄仇人一齊,
論慘我覺得sansa慘好多,更何況如果sansa唔忍,痛快一死,而家邊拎得番臨冬城
Arya真係越黎越煩,蠢人我討厭,但蠢又要扮聰明既我更討厭

認真
突然變到咁蠢好失望...

jon又係唔知搞乜,你話佢去殺番兩件White Walkers都話姐
越打越遠,又唔走,都唔知做乜撚野
以為會有咩特別劇情,點知最後又死番番黎,咁編劇為咩要寫佢堅持唔逃走?
刻意用非常唔合理既劇情推動去寫死條龍,咁同tvb偷聽秘密有咩分別
究竟過埋呢季,GOT仲稱唔稱得上''神劇''

成個第7季都令人好失望

已經變二流劇
Fargo都吊打佢

頭5季叫game of thrones
第6季開始係fanfic

屌你老母今季真係好撚差好撚差
仆街真係亂鳩咁黎

下集應該LF死，john係王座第一繼承人，咁john同龍媽扑野算唔算亂倫？

Arya蠢撚到

算
但係套劇入面亂倫你都吹佢唔漲
CERSEI都家陣同JAIME光明正大啦
何況targaryen直頭光明正大咁亂倫

肯定第八季收唔到科

今季開始玩瞬移 點會收唔到科

behind the scene睇佢點拍大場面
仲好睇過套劇

就係收到爛一爛

唔明點解唔拍多兩季先收尾
而家好落雨收柴feel

今季已經爛 爛尾都好合理

劇情寫到咁既款 拍多幾多季都無用

Arya你條八婆收皮啦

其實隊自殺特攻隊死左邊個
凈係認得醉酒佬

愈來愈憎佢多過Sansa

Jon snow今集智商急速下降

屌你老母希望聽日Defenders生生性性,唔想又失望

其實我覺得一向靚

應該仲有呢幾個卒仔

今集件白色冬天衫

單眼佬比人串話冇人可以再復活佢，要小心用最後一條命

youtube 已經有第8季頭兩集內容流出埋

呢個有啲過份

內容就唔理啦 有冇片

Jon Snow你條柒頭有車就上啦
d兵 Drogon一噴都死晒啦
之前龍媽幫佢掹矛
都向Jaime噴火唔俾佢埋身

《权力的游戏》第八季

個標題係咁樣

其實第八季開拍未

即係係流出第八季定純粹劇透內容
唔係流出就當我無問過

劇透內容only

第8季有幾多集？

Mark低佢一年後知真假

好似話劇本都未寫 出年播唔到

佢著黑衫個造型好睇d

今朝見到佢比人hack,笑死

對下季都無咩期望,快撚D完左佢
好慶幸縮短左集數,唔駛折磨咁耐
上季都已經走下坡,今季低處未算低
點解一開始HBO咁老定GRRM會寫得切
佢前幾本書都係好慢,出左劇佢仲要分心出event點會寫得切
浪費左個咁正既系列,起碼廿年內都唔會再有人翻拍,好大既遺憾
屌

翻拍已經知道邊個會死 所以都無左個驚喜係到

今年9月拍，應該寫好左啦
Btw睇完個第八季頭兩集個Plot正好撚多喎
同睇第七季leak plot感覺爭太遠
完全無心仔驚嚇地卜卜跳既感覺，第八季反而有
呢個係堅既話希望出年拍得好好睇睇啦

D&D

舊石打左落冰面上面冇穿
比death發現左冰面行得

之後仲暈撚咗 不過arya見唔到

只能夠講
熊島人傑地靈,House Mormont人材輩出

白痴港女sansa

Snow咪扮勁咪無事

tormund無鬚個樣又幾靚仔

真心想知night king荒山野嶺邊度搵倒三條咁粗嘅鐵鏈
啲walkers又點潛落去固定
真心膠！DLLM HBO

呢集過後罵sansa既人去哂罵arya了

r/asoiaf開始meltdown

進度又係超快
不過望落幾好睇

岩岩睇完好正
但睇怕集集都長到睇戲咁

睇字都眼濕濕，下季一定係史詩級巨作
Btw搵到freefolk source睇返英文
不過啲劇本內容唔穩定、GRRM又唔理
但重要storyline應該都係由GRRM approved

不嬲都唔太鍾意arya 成日以為自己看透一切咁
老實講一開始其實對sansa 呢個角色無感覺
但係之後睇住佢由發公主夢 到經歷好多唔同嘅野一路咁成長
反而覺得呢個角色係最真實
同其他人比完全係零外掛
唔明點解個個一開始都咁憎sansa

下季情感描寫細膩好多（照字面黎講，剪片點剪另計）

話說widows'wail而家係邊個到？
jamie???

Jaime

係
我唔怕長 只怕佢求撚其

唔撚驚，應該要觀眾喊足六集

仲以為龍媽會同jon 扑野

但我就咁睇啲劇情咁豐富
兩個鐘一集唔係幾夠做喎
就咁睇四個鐘差唔多

呢季啲劇情都可以拖長啲啦
整個秒移就得啦

好想睇jon舞lightbringer
但把lightbringer會係邊到黎
照計唔似得單眼佬，jon唔識令long claw著火
lightbringer應該都唔係單純用魔法令本身把劍著火咁簡單

痴媽根最後真係老粒埋條龍

s8 leaked script有幾個version
全部都係fans自己作

Freefolk個版本劇情有邏輯啲 style似GRRM

第八季係D人見到hack之後先作放上網

未拍既野點會7月尾放上HBO伺服器 個時仲執緊喇

Bran咁快死 有冇可能呀

成集都弱智劇情，點睇呀大佬

劇情一集垃圾過一集

慎入

我認為係真 呢個youtube channel有晒第七季leak， 講既都中晒

下邊呢段都係同一個人貼 聽落都make sense 係上邊巴打講既第八季1-2集內容

S8E2 兩個鐘

有幾多個？貼左黎睇下

好似係第八季全季劇透 慎入
睇落好撚正
最尾

佢係鬼自己搵 reddit搵最多人睇既leak post翻譯咋嘛

拿拿拿第8季劇透真係用番粉紅細字打

好想block左上面班友

痴根

屌你咁樣帶個角色整死佢都得，可以咁樣趕收尾真係

咦 s8e2打後果啲應該似老作
因為預言中的王子石中魔龍果度都冇出現

睇完做左bran

Sansa閪到咁
比LF講兩下就野心外露比LF利用
Jon同佢立場唔同 Bran一番黎就想推佢上位取代Jon
比你係Arya 番黎見到sansa住大房痴LF捧Bran踩Jon恨做queen你都唔會對佢有好感啦

睇返trailer jon好撚型個幕原來係做緊on9野

好想俾藍禮屌

waa 無lala 彈個史前靚仔 你重睇？

重來冇忘記過
仲有Loras隻鴨Olyvar

紅女唔係話自己是s7戲份就完晒既咩

雖然我都知ww實有方法對付龍但咁撚兒戲。。。條龍應該唔係之前中過箭同弩果條，所以唔識閃先俾你射中

一開始以為個幕jon會有幾型 原來

Nk咁撚勁應該收服哂3條龍先合理 大結局先講龍媽同jon點逃走

佢格硬話支矛有魔法咪得

剛睇左第八季1,2集劇本

屌，主角威能

NK潛落冰湖 再騎返條龍上黎 會合理好多
不過其實最膠都係 啲Walker等結冰食花生
後面跌落水果啲都遊得返上黎 咁點解要等結冰

標多槍先死 或者 三隻WW一齊標 成件事會無咁兒戲

咁快有第6集!?!?

見到龍媽坐龍去
跟住燒跟住燒whitewalker
心諗

今集完全係眼高手低
想寫suicide squad同dead army大戰
想寫龍母騎龍救人
想寫NK得到龍
但犯駁位太多

不過如果唔用腦咁睇，都算刺激好睇

production依然頂級
但劇情絕對係tvb質素
無眼睇

左邊果個係咪冇跟黎
唔記得左

bran 變no

痴線
E06劇透區變左S8劇透

呢個post講哂我想講嘅野

根據現在流出的劇本來看，我覺得不是真的。因為在這個所謂的劇本里，之前書跟劇裡挖的坑 鋪墊的線索全都沒有繼續下去。而是一路崩塌到沒眼看。隨便說說幾個不合理的地方。根據埋的線索：色後會被詹姆殺死，劇透裡是被二丫給殺死。所以前面的線索，關於色後的預言，色後半生的心結，都是扯淡了唄?而且色後是冷酷與瘋狂到極致最後被親兄弟失望殺死的。

第七季中荊棘女王死前對詹姆說得話也是在鋪線。而且，這個所謂劇透裡，色後的死法跟佛雷家如出一轍，不管是馬丁也好，編劇也好，都會盡量避開這種沒有創作力的一個橋段高度相似用幾次的寫法的。拙劣的編造劇透的人則喜歡從已經發生過的橋段裡進行仿寫。

丹妮莉絲會燃起三團火焰，有三個丈夫，經曆三次背叛。跟馬王，奴隸主，都是有婚約跟結婚儀式的，劇透裡跟囧呢?這叫一夜情不叫婚姻餵，囧哪裡成為她的丈夫了?第三次背叛呢？馬丁應該會把這種大體梗概告訴編劇的，而不是現在這種抹把臉把前面劇情當放屁，還要說馬丁就是這樣殺角色的，之前馬丁殺哪個角色沒有鋪墊啊？而且沒有正式成婚孩子會是私生子，得不到坦格利安的姓氏。

布蘭歷盡千辛萬苦成為三眼烏鴉，而且書本跟之前的劇都暗示了三眼烏鴉是一個時空穿梭者，在不同的歷史時期，用不同的布蘭登身份，共同完成一個目標。然後在後面的劇情裡，只發揮了告訴囧雪自己身世，並且御龍一戰的作用就死掉了。 所以前面鋪墊那麼多就可以算是爛尾了。

而且之前的劇情裡梅拉早就告別布蘭走掉了，並且傷心的說布蘭已經死在那個洞穴裡了。現在忽然又出現來神木林找布蘭，倆人還有情感劇情，這種前後矛盾的劇情也太多了餵。還

此外還有什麼熊島蘿莉死了，詹姆跟美人做愛還想著瑟曦，美人死在詹姆懷里之類沒眼看的劇情。編劇明確說過詹姆跟美人雖然惺惺相惜，但是絕對不會安排爛俗的他們兩個在一起的劇情好吧！先說這麼多……具體如何要等2019年?大結局才見分曉了。馬丁老爺子你能不能好好寫作把坑給填了啊！我相信觀眾跟讀者都習慣馬丁殺死角色，但是沒人喜歡這個劇透這樣胡編亂造的給觀眾餵屎的行為吧！

dany叫佢唔好跟

1,2集應該幾堅

season 7 plot上年11月leak

今次新聞都只係話leak左s7e5 script

之後season 8 plot就出?

反正我是不信了

對住班jon,bran,arya就講到自己對LF好有介心好防備咁
但係日日痴到實
有咩事第一時間望LF同LF意見
人地jon 辛辛苦苦落場打
sansa 只係姣下LF 乜都冇做過就講到Winterfell 佢地返黎
一路都睇jon唔起

如果臨尾咁樣暴走，真係幾爛下。

"Season 8 leak plot" 1-2個故仔fan make/堅流出黎講算係合理，打後個六集肯定未寫完&要改，因為後期唔match啲預言Azor&Nissa、三個丈夫&不育、Cersei's death

"Bran = The Night King theory"反而make sense啲
因為歷史只會不斷重演
包括Targaryens王位合法繼承權之爭
人類同WW之戰
啲古代英雄死完又轉世返黎救世
啲人名、命運重覆

成個故仔就係想表達人類只會重覆犯錯

靚女不嬲大晒，有兵仔自動幫佢搏命幫佢做
Sansa, Cersei, Lyanna
好現實既一樣野黎

lyanna targaryen

其實Jon復活個日係咪正係Dany抱住三集龍出世個日

According to prophecy, our champion will be reborn to wake dragons from stone and reforge the great sword Lightbringer that defeated the darkness those thousands of years ago. If the old tales are true, a terrible weapon forged with a loving wife's heart. Part of me thinks man was well rid of it, but great power requires great sacrifice. That much at least the Lord of Light is clear on.

點會

屌咩 講s8劇透自己開過post啦

Dragons喎
仲有咩

fake架
劇本都未寫,點會有劇透呀

共產黨

我想講嘅係
Dany 咁快造左套冬天衫去北方

有冇人買當面就開拖

我估應該會搵qybun係背後量產啲毒藥唔覺唔覺又毒又暗殺dany啲人

條龍死左好sad
話哂都由細睇住佢大

佢地移動速度咁快
整衫呢啲濕濕碎啦
missandei表示: 黎緊下年嘅westeros春夏季新裝都已經準備好喇your grace

miss sunday

Tormund 真係好攪鬼

Jon阿叔真係死得好撚鳩
屌你失驚無神彈出黎然後救走主角就死左
乜撚野收尾黎，可能連演員自己都心諗做乜鳩

變冰龍果條係第二大條？

好專一 好男人

Big woman

俾屍鬼圍，我諗起呢個畫面

痴線佬

明明就好多時間可以上馬一齊走...
但竟然留係到自殺...

比枝冰矛插一下姐，咁都爆咁多血

未睇
想問下今集有冇扑野情節,想係廳睇又驚一陣全家都好尷尬

冇

有，tormund 扑gendry

想睇Jon扑gendry

RPG既野 唔成條散哂咪算廢

可以話插爆左佢儲火個胃 泄火死

魔法嘅嘢

咁推落去
隻冰龍 除左識飛，仲有咩功能？
噴冰？

[quote]俾屍鬼圍，我諗起呢個畫面
面對屍鬼所以搞緊大和解

thx

玩left4dead次次最後都係有條友係咁殺唔鬼上車/船

冰龍啦一撚定係
再由隻nk騎上去 一行過就結撚晒冰咁應該

講起又係 臨尾先黎洗分

噴寒氣

其實太夾硬，為左做Dany 和Jon感情線

其實佢地點都會一齊，睇書我都覺得the end係佢地兩個，不過劇為左趕係season 8完今季玩加速

見有女就扮勇猛
一見ww 黎緊就第一個叫快走
最後仲要打打下淆底諗住走，點知仲要比卒仔拖埋落水

講season8出去開post啦

另外兩姐妹對手戲又係有d搵戲黎做。

on9 snow 仲打乜9 walker
night king個支乜野黎 睇到o哂

唔係深究唔係挑骨頭，只係想知班柒頭ww同nk係咪唔識講野定心靈感應定做手語架？幻想到佢指手畫腳叫班the dead 做咕哩拖條龍上黎個畫面幾好笑

btw今季真係好失望

Ww d戲路捉模唔到。
冇對白，冇表情。
完全估唔到佢地 既動機
E.g 點解唔先殺 地下個條龍
nK認唔認得 Jon Snow

一問
智能電視係咪睇唔到hbo go

我係電腦/電話播去電視睇
試過係電視搵hbo個apps係搵唔到

我試下幫編劇兜
ben叔話係森林之子救佢同埋出唔到wall
咁森林之子死哂
ben叔擺唔到幾耐所以自殺算

一噴就噴到人變ww

堅唔堅？宜家真係full of spoiler

既然night king hard home 可以就咁就叫醒d人，點解唔直接係湖底叫醒條龍之後爆冰飛上黎，3條鐵鏈又柒又唔合理，仲有你話帶兩條龍去，龍母騎一條，一條降落左接人走但俾人插死，之後龍母騎果條執走原本上死龍既人（例如JS）而JS掩護其他人上龍走唔到都正常dd，起碼唔會講到JS因為要玩無雙先走唔到

Winter fell 唔撚想提

其實應該今季就完左佢啦。Dany同Drogon飛番轉頭突擊NK燒死佢，之後成班人番Winter fell bbq扑野打邊爐。

仲有點解個個上撚左龍唔直接飛走，仲要坐船 如果救到JS，可以係winter fell 降落放順手「收埋兵」，Jon 又唔洗離開太耐，有龍做再加埋dragon glass，果兩姊妹唔洗咁煩

屌你老母uncle benjen一出場就死左，諗住佢可以拖一陣，點知比d walker秒左，乜柒都拖唔到點解唔一齊走
btw呢個uncle唔話得

啱啱睇youtube又有人將s8 3，4集個劇本放出黎
睇完之後

屌 哩個好痴線

痴線 唔知真假 下季真係好壯烈
雖然Bran係仆街痴漢 但都好唔想佢死 仲有大J Podrick
點解Tormund要俾龍燒

樓上條撚樣我屌你老母

樓上上，屌你老母臭西，你老母臭西日日俾人用火燒

之前sam喺學城咪睇左本書話dragon glass is a cure of 唔知咩嘅
但sam醫好jorah 好似唔係用dragon glass
咁即係可以醫其他病

Show Blocked User - 文弱書生

其實龍媽幾靚女

建議睇me before you

3條龍之中Viserion隻色真係最靚

我都唔鍾意睇故駁故
但下下玩deus ex machina 臨死出現救星好悶

條大鏈係邊撚到黎
點解night king 動作咁撚慢, 佢地動作快少少都可以搞掂兩條龍

仲有Arya 真係柒到唔敢睇
都唔知佢做乜鳩咁撚介意封信

其實點解班自殺隊一開始做乜唔騎馬去 你捉完 wight 走佬都走得快啲啦下話?

我想問下有冇巴打係用now player睇got？

我知hbo go有但hbo go無得離線睇
之後我搵now player都有得睇而且個app係有得down落黎離線睇
但再睇資料又話係部分影片先可以下載
所以我想知got有冇得下載落黎離線睇

其實我最主要係想down落手機搭車果陣睇 （但本身流量又無乜）
而且想係繁體字幕
所以都想知有冇其他方法
麻煩晒

講第8季劇透/鳩估自己開post啦屌你老母

太多位唔make sense
出去捉隻wight比cersei睇已經好on9
Night king唔標drogon 標viserion
Jon唔上drogon愈打愈遠做乜9

js mk心態 有女黎就發威懶勁
自殺小隊一開波就推人去死

戰場咁亂做出唔合情理既決定有幾咁奇？

一開波3條龍咁勁，Jon都係諗住可以反打一波，話晒知道殺一只WW就會有一堆Undead兵失去戰力。

直到WW一矛殺死左條龍，比著你知道求助龍母點知累死佢1條龍，Jon咁正直呢下忿怒咁想去殺返轉頭咁唔理性都情有可原啦，你見佢一醒返就say晒sorry就知佢幾內疚。

屌 睇完哩集我覺得都係睇書算 希望GRRM唔好死住快d出完個系列

Winterfell果兩條友 一個扮聰明點知顯得自己更加戇鳩
一個練完絕世神功番黎 串到乜咁 冇d成長左既成熟感覺 就好似做左幾下gym既mk周圍牙刷刷咁

屌你咁都仲有人撐
如果第時GRRM照佢咁寫我包保本書冇人買

係你個名先會撐

GRRM先唔會寫得出咁廢既野

有冇link?????

肥佬見呢個劇情比人屌到反肚又會修訂，唔知幾時先見到下本書出

唉屌
樓上上x n 睇兩隻字feel到講s8既野自動碌左落去
見有人屌佢老母，諗住恰埋眼上去block 9佢，
唔小心睇撚左你劇透s8喇，開心啦死撚樣
死埋全家添呀你

形容得好好笑

屌

上一頁劇透條仆街我屌你老母啊

自己睇完咪算，咪係到打埋出黎啦柒頭

好危險呀
仲諗住流出都有中字，睇左冇死唔會比人劇透
點知s8都有埋

imdb成9.9分
直接拍多D龍得啦
根本唔撚使要劇情

imdb真心多打手
你睇新出個D戲就知
可信性越黎越低

真心史前

睇完第8季劇透咪出去開post自己討論囉
睇唔睇撚到呢到叫s07e06呀
盲撚死番出去啦

又唔撚係有第8季/第7集睇
屌你老母 睇劇透情節不如唔撚好睇啦

一早拎3條龍打完King's landing 咪好囉
而家無啦啦比個濕鳩plan 為左拎隻walking dead 無左條龍
分分中因為呢條龍而可以破壞the wall
同埋d時間線真係太快 你唔講用烏鴉送信 我仲以為打電話CALL DANY

原本好期待Jon Snow同龍女一齊， 睇左留言先知係亂倫
唔多覺劇入面邊集有講到Jon Snow阿爸係邊個，淨係記得佢媽叫Ned Stark唔好俾Robbet知咋wor

罰你重睇s1 s6 s7

攪到好似RPG咁：d龍升唔夠lv去打boss 結果被王秒殺
同埋d鬼佬係咪真係咁鍾意walking dead同冰龍？？
成件事好有wow lich king影子

不死冰龍 復死人 嚴寒
唯一唔同係聖光同lord of light

S6最後一集都講哂蹬

got大把fan boy集集讚好睇，冇睇imdb好耐
都唔知話啲人死忠定係bad taste好

首先,targaryen 習俗就係近親聯姻 而且westro表親聯姻係冇問題既. tywin就娶咗佢表妹.
其次,第一季Robert有同ned 講過係rhaegar 擄走lyanna
season6 bran 睇tower of joy嗰陣rhaegar寧願留兩個神級騎士喺有lyanna既tower of joy 都唔派佢地上戰場你覺得點解
再加上今季e5 gilly 已經hint得好明顯
大佬自己睇唔明或者有野唔certain既自己睇下片或者重睇 獻醜不如藏拙啦好嗎?

唔好話龍
今集睇到我都想噴火
好撚on9好撚嬲

其實採集dragon glass有咩意思？佢對普通walker係無用，但white walk淨係得幾隻

由第一季第一集開始就唔鍾意Sansa

咪臭係 walking dead 拳頭都打得爆啦
比nk用bb變既ww得果幾隻，都係留番比Jon 打架啦

想讚下Dany 件冬天衫幾正。

今集咁大反應，我估第八季真係應該改下劇本

S07E07 FINALE Trailer

坐低圍埋講數真係膠到震

CCTVB

城市論壇咩

咁好機會都唔打 cersei 真係好on9

jon snow根本就係張學良黎

即場燒死cersei mountain euron就完場啦, 反正班kings landing市民都係港豬

不過就會賺少一季錢

每季季尾都會有d 驚喜（即係睇左會 ）
今季季尾就係估唔到佢咁on居 城市論壇

GRRM幾時寫好本書呀?等書好過，今季真係

睇埋下集可以點樣逆轉

死亡小隊呢段劇情真係好on9

寫得唔完美都會俾連登仔屌話垃圾 爛尾

Arya 下集又唔知點收尾
開頭好地地 最尾變左煩膠角色

最尾Cersei一定有埋伏 我覺得

其實JON佢地點解唔騎馬出發?

諗起佢地覺得cersei會give a shit同千辛萬苦捉一隻wight比佢睇
但cersei平時已經24/7有隻zombie喺身邊跟出跟入就想笑

同個養開鬼仔嘅八婆講北方嘅鬼勁揪D

屌今集搞乜撚柒???
sansa呢個臭西一如既往咁撚柒煩
搵死人呢part真係on9到震, CERSEI唔信咪由鳩佢
3條龍過去打柒KINGS LANDING咪搞撚掂
而家龍都冇柒埋

佢個到根本3條龍一齊燒隻nk就完場
又唔係千軍萬馬咁
仲有制空權係手
屌你死一隻但end左個nk都算係咁丫
但係要柒下柒下咁

因為為左要end左uncle ben條線同死一條龍比nk等實力平均啲

咁撚多兵但要走埋去講數

成個流程係咪要比cersei打完ww之後再黎多次大戰
跟住就cersei完場再比jaime殺左

呢個風格幾正喎

有冇人法國3條龍去，影得1條番？
V字頭炒機果陣，明明有另一條飛緊，
到dany果隻起機，又唔見有另一條

番到easy watch ，dany係牆上等jon番黎，又係影得一條龍飛緊
其實係冇影到定有條見住V字頭死，驚到走左佬

忽然變左皇道漫畫
聯手打怪物

是撚但啦
劇情on9到呢d細節位理黎都廢鳩事

而家套劇好似鋼鍊03版咁
原著寫唔切，劇組自己鳩吹埋尾
到肥佬出返書就係fa劇情咁

重要條鏈3D graphics好撚假

等reboot

Night king潛落水再同條龍一齊浮上黎既話又合理又有型

Cersei似係會引清兵入關攬炒嗰種人。
寧願冚家冚Kings Landing變晒喪屍都唔撚同你打又唔撚俾個iron throne你。

咁編劇都要講下平衡既 唔係一邊3條龍 一邊得堆步兵仔 就冇乜睇頭

又真
Cersei 只會想佢自己贏or Nobody wins

$

都唔差在啦

reboot d演員就算肯做都變哂樣啦

今季淨係片酬都燒左一大忽

I want to have baby with her

條龍咁易死，屌拿聲，lord of light 做乜9野？

Arya 好煩膠，快啲殺左little finger 啦，屌

條龍變左鬼龍
遲下係咪龍打龍

03鋼鍊唔差但宜家真係好多戇鳩位

水島版鋼鍊人地就算鳩作都可以話同FA各有各好睇
依家D&D版GOT fan fiction都不如呀

最近兩集劇情真係好撚on9
龍媽一早出兵直指king's landing已經可以嬴
之後再集結軍隊去tha wall 打 到時先死條龍都仲合理啦

下集cersei: 咦我都有一隻喎

今集都仲要屌sansa?
明明就係痴線婆arya麻撚煩on99撩交嗌

呢啲野係你見唔慣姐
我無問題喎

臨尾龍媽同John Snow互望個表情猥瑣到
快d結婚啦屌

其實我都係想睇佢2個扑野

佢地係唔係都屌左sansa先架啦,總之arya做乜都係好

今季開頭以為睇緊fan fiction
點知原來重差過fan fiction

番去睇supernatural 啦

弊在呢集imdb都有9.7,咁撚樣都9.7,d fans已經無哂理智
完埋呢季可能套劇有9.6

冇追成季
新一季播之前應該可以追番哂

班die-hard fan已經失去左理智
有大場面=高分
無視哂on9+不合理劇情
其實上兩季劇情已經開始差叫做有大場面講
不過就算講大場面今季都不及上兩季

咪係
其實只需要個個騎馬。
跟著一見到喪屍就是但一個美國西部牛仔咁飛個繩圈捉牛咁捉件喪屍跟住馬都唔使落拖住件喪屍磨住薑咁騎返去東方錶行連龍都唔使死。

BTW, 要講S08劇情唔該開新post。

認真，比r/asoiaf crowdsource寫劇本一定好過D&D一百倍

就算比r/freefolk 同r/gameofthrones都肯定比佢地少plothole

比高登/連登仔寫都唔會咁差啦

D&D完美演譯趕收工
下季重要得6集

一個emoji講哂

啲時空錯撚晒，好似港漫咁，上一秒要搵邊個，下一秒就去到。為捉而捉為救而救

ww支矛勁，wight射箭都力大無窮啦，加上鬼佬好興等龍噴火時打佢，佢就會爆。

無左條龍

隻馬點騎兩個人
騎到都龜速啦
暴露個刻已經注定死硬一個

諗唔到點拍咪拖下囉
寧願佢好似walking dead咁 搵幾個配角開下支線磨一兩集打下怪 何況got仲要咁多吸引人既角色 根本觀眾唔會有怨言

無啦啦學人嗌dany
快D去開房啦兩個

明顯JS係大愛左膠,而西后就係老共,邊有得鬥

今集真係得啖笑

true sansa係原罪
除左開頭公主病之外，之後最多咪話佢廢/被動/信錯人比人賣豬仔
佢次次身處果啲環境根本都做唔到D咩
唔明佢做錯咩大事要成日比人屌鳩

Same here

希望佢sansa今次真係可以做場好戲威番次
同brienne講個D野之前都講過 跟住就比Ramsey姦左

今集佢叫走brienne 想殺arya , 果一幕 arya 好直接咁講自己睇穿哂 交把刀俾sansa 等佢自己諗要殺邊個?

仲等緊佢讀trailer台詞

岩岩睇完，越黎越憎arya（雖然無乜點like過佢），學到啲秘術報左個靚仇以為自己好威威，政治鬥爭一竅不通，輕易中lf垃圾離間計，好彩都叫做真自己人，家族行先。
第二，日日自以為是係到玩踢爆搞鳩家姐，但係又一知半解，Sansa經歷咁多政治鬥爭，同過幾多智者對話，受過既苦都係磨練同壓逼，但細妹係自己攞黎，活在城外乜都唔知一返到黎淨係識質疑人。

我覺得反而睇得最清果個係 Ayra, 翻睇幾次 d 對句句句話中有話

每次有LF既scene就有烏鴉既聲

唔通

其實睇左今季咁多集，最唔滿意就係arya條線，jon同dan一齊都係整定，連grrm都有暗示過，係佢鋪排唔夠。不過同時我都有少少同情d&d，雖然佢地由dorne條線都派左唔少膠，不過用一年要諗哂ww,nk 打到黎，再諗end game又要做到好完美真係幾難。grrm連下本書由2014都講到2019，佢地其實都唔夠時間整個完美既plot, 更可況寫完又要拍。我今季係好多失望，不過話我die hard fans都好，始終想睇埋落去。

屌你老未
到底點落去鎖住條龍

即刻幻想緊個trailer響起城市論壇個開場音樂
然後謝志峰出黎開場

3集極速收NK皮
3集爭埋個王位

東方錶行

都係既，講啲說話同bran一陣懶係神秘咁，就係睇佢後面點兜有啲咩巧妙

戲情需要，劇組一早決定左要送龍比night king
太易捉就唔洗dany出動

wildling唔騎馬
eastwatch俾佢地守
無馬都唔出奇...

咁係dragon stone運幾隻上去囉
dorthraki 實有馬多嫁

屌 諗左兩秒

係？翻睇先？

係咪有講過d white walker 係唔識射箭?
點解jon佢地比人圍果時無人用遠程武器打佢地

同埋有無人知credit果時個bgm係咩

屌你有無限子彈？

定係用迴力鏢

屌 我意思係ww唔用遠程武器打js佢地

呢點真係幾on9,兩班人你眼望我眼等左成晚
nightking標槍仲要咁撚勁都唔打jon佢地
有人話nightking有預知能力知道有龍黎 咁唔洗玩啦

比人圍果時the hound仲要好似訓左覺岩岩醒
cls咁都訓到

重點係唔知點解要等.. 後面啲 Wights 跌左落水都遊得返上黎

好似係個個都恰緊 得一個企左係度睇水

我宣佈呢集係目前GoT 播映以來最爛最多bug 既一集

洗乜你宣佈 公認架啦

formal d 姐

仲要識得用鐵鍊拉番隻龍上黎

唔通night king都有預知能力,就係想要條龍先忍手唔打死jon佢地住

圍石果到on9到震
D white walker剩係識咬死D陳偉霆
連班配角群都有光環 隻隻突然唔識用口咬

下集LF死
金手北上

其實little finger除咗做痴心情長劍之外仲有啲咩用？

遲啲Jon知道自己身世之後
一邊屌龍母 一邊「姑姑姑姑」咁叫
諗起都興奮

其實nk同bran係咪同一個演員
咁似樣既

有可能做完three eye raven 就會變成night king
鳩估

開始game of thrones

無端端憑空出現
有無人諗過佢係nightking

即係你睇唔明 佢邊撚忽情長

由未見過iron throne
到對自己發誓一定要娶到佢
好長情

NK 既背景 /能力 交待得唔多（有錯屌細力d)
覺得NK 能力似 Bran, e.g 有預知/有能力控制 某類型既物種

Btw,想指點下，點解s6 時，Bran 有次高潮眼時，會比NK 係*夢中*捉到Bran隻手。

S7EP6呀屌你老母
要劇透下集自己出去開post啦

可能nk 都發緊*夢*

The Hound同 Tormund d對話真係勁好笑

Dany要買返條啦

唉 求撚其leak埋下集佢 睇完當發夢算

jon果時唔貪刀快d爬上去，條龍係咪唔會中槍

應該cersei同nk team up去打龍

點解唔即刻殺埋NK

jon Snow 姊弟戀 生番純種Targaryen

Uncle Benjen未死？

Jon snow又on99英雄主義做乜柒
一咪要威係條女面前就係下面劈劈劈都唔上龍到

agger
一早上左飛走啦屌

見到arya咁撚柒煩, 本來想撐sansa, 但佢又走去揾LF商量

如果d龍一黎就燒鳩nk， 跟住nk出寒氣擋就正

Night king 個樣點解好似唔同左

9成係收night king皮個時死淨個個直接做王

我到底睇緊乜

唔關事 天空果隻本身都飛緊

話說 森林之子係咪真係死曬

Arya
Sansa
The Hound
Jon
第一次睇到咁燥
點解班屍唔識用遠攻 戇鳩鳩咁過左成晚
Gendry跑得快 信鴉飛更快 龍母直程快過火箭
仲有支破滅魔矛同Uncle Benjen一出就死

屌 Jon 做乜撚野
冇左條龍

HOUND: DUMB CUNT!...
HOUND: OH FUCK

Night king 有人話係 unburn
行過火都無事
唔知有咩方法殺

定係要代表ICE既Jon snow先殺得死
如果Jon d血有特別用途就好

下集預告係大團圓bbq

Lf今季做過d乜 冇左書成個角色廢左